[罷食] 中環嘅源興燒臘茶餐廳

依間嘢入邊啲廢中廢老侍應個個異口同聲屌尻今日民陣個集會，又話岑子傑係垃圾係廢物，又強烈建議出坦克車車死示威者

下次做運動經過可以去探吓班廢中廢老

中環機利文街

難食到爆

狗都唔屌

冇錯 又話人今日攪事 但唔肯收舖

呢間野老闆娘借我老豆錢唔還
每次追數淨係還小小
仆佢個街
中環開茶餐廳冇錢?
下星期同老豆落去追債先

一定要 垃圾藍絲廢中

暴徒丫嗱
還錢啦仆街

叫多啲手足去幫嚫吓佢

食返粒催淚彈睇吓有乜講

佢哋實有機會 有啲嘢好邪

UCC coffee shop 暴動通知

ban埋呢間

屌 依啲日本餐廳 好心就唔好出聲啦

所以而家要大大力屌柒佢
幫佢發揚光大

搵收數佬啦，仲咁客氣

好撚難食

食過,真係好難食

係時候要update個罷食list

無錯 入去死仲聽班死廢中老尻噏

啱呀 屌佢老母 唔好同佢客氣

1823

又得喎，試吓先

分開問就最好喇

分開問就最好喇

掂晒